# README #

levantar aplicacion en modo local modo desarrollo.

### Back End ###

* Crear base de datos  
* Configurar archivo .env con el servidor y la base creada 
* Ejecutar el comando php artisan migrate para crear los modelos de base de datos
* Ejucutar el comando php artisan serve

### Front End? ###

* Configurar la ruta del BE en el archivo main.ts si es que cambia la ruta de localhost axios.defaults.baseURL = 'http://localhost:8000/api/';
* ejecutar el comando npm run serve

